有個好深奧既問題 連登仔一定答唔到

用iphone內置相機影相影出黎既野同 snapchat影既相係調轉既 呢個大家明啦 左右顛倒
咁
現實面對面咁望一個人 咁大家睇到既係左右顛倒定好似snapchat咁樣
我唔識點講 有無人明我講咩

大概明白

你唔知我睇既世界係咪同你睇既世界一樣

對 咁望人既話 究竟係左右顛倒定好似sc自拍咁樣

我都想知

因為我自己影相之後 左右顛倒係不對稱 怪到爆炸柒到飛起 所以好想問下究竟真人望係點

strong post 推上熱門

冇玩snapchat
唔明

照鏡

其他人望你都係柒到爆炸，唔理有無顛倒
所以不用分那麼細

照鏡係對稱ga ma
咁但係人地望你個陣 望你左眼實際係你自己既右眼
咁人地望你個陣係咪左右顛倒

本身係柒到仆街 顛倒完係柒到飛起 毒撚唔俾照鏡既

係上下顛倒

左右顛倒

即係人地睇自己就係左右顛倒？

即係望人地個陣係咪左右顛倒 定好似平時照鏡既自己

你影相咩樣人地望你咪咩樣囉
咁簡單都要問

自拍=照鏡

係

睇本書 叫左手右手
探討左右既

人地平時見到既樣
係你鏡中既樣左右掉轉

想知你真正既樣
可以搵兩塊鏡直立, 相互垂直擺放
鏡面向自己, 下為示意圖
/ \
/ \
/ \
你
由於每次鏡面都會將你左右掉轉
只要調轉好角度, 就可以從一面鏡 入面見到另一面鏡所反射既自己

On9